給食人血饅頭的信

兄弟爬山，各自努力

我都明好多手足連食飯都成問題，但都有唔少家長都有餐券/ 派文具

但係！好多人睇到呢點過黎呃飲呃食
咁多位如果捐錢前，唔該真係fc 清楚你幫嘅係邊個
有組織性嘅，有獨立户嘅，尤其係一啲眾籌活動

你永遠唔會知邊個呃緊你！好似簽聯署一樣，睇真啲先好簽！

獨立思考，唔好盲目跟從！

我推

手足保持理性

推